大家覺得今年見左底未？

見左
未見

熊！熊！哈！

第一個底到左，熊二開始

逢高加沽